熱狗陳雲咪即係香港QAnon

no, 佢地只係青山走犯

有咩慘得過澳門走犯日日過黎香港連登開post

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Lunch哥向一眾cc tai會員通街咩罰野處同老鳳say hi